Telegram文宣Channel唔好再直post食野味片/相

啱啱睇到條生食青蛙爆晒血既片，好撚不安同嘔心！

對香港抗爭有咩作用呀？！

跳樓、浮屍個啲我可以忍，可以share講香港人幾慘 etc.，因為佢哋係冤枉死 係香港人

但呢啲食小動物 殺小動物 呢啲好變態！我頂唔到！

睇完真係好唔舒服，好想嘔